游蕙禎透露有工開

游蕙禎接受左膠網台d100訪問，透露自己有工開，有汗出，有糧出，不用擔心。

我包養咗佢

G?

@老貓

O係邊開檔？

汁120％

仲支持泛民主派初選

咁多野唔玩 入左先玩嗎 月月8皮

腳趾模特兒？

係咪呢條

抵香港人俾人恰，假假地都叫獨派，到今日衰左仲一沉百踩

佢係被政權迫害

由頭到尾, 佢都無做錯過任何事

係有班人成日玩膠post玩膠化

建興岩岩比人掃場

呢班真係白痴仔黎